想學砌機 由低做起 有冇人請

上網搵極都搵唔到有依d工種
有冇巴打可以幫下手

電腦鋪點會網上請人

使撚學... 自己爬一星期文都識

我諗唔砌機點樣可以做到高位

開鋪請樓主砌機

我係咪應該去深水埗搵

砌機
唔讀書mk仔都做到啦
點做到高級

夕陽工業